bia
rượu
nước lọc
nước ngọt
đường
cà phê
sữa tươi
sữa đặc
sữa chua
milo
bánh kẹo
kẹo cao su
trà
snack
mì tôm
miến dong
xúc xích
thịt bò khô
thịt hộp
hộp đựng thực phẩm
xì dầu
nước mắm
nước tương
bột canh
mì chính
bột nêm
dầu chiên
tương ớt
bột giặt
nước giặt
nước xả vải
giấy ăn
giấy vệ sinh
khăn ướt
bàn chải
kem đánh răng
nước súc miệng
lược chải tóc
khăn mặt
dao cạo râu
sáp vuốt tóc
sữa rửa mặt
dầu gội đầu
dầu xả 
sữa tắm
khăn tắm
xà bông
dầu rửa bát
nước lau sàn
thau chậu
cốc
chén
bát
đĩa
đũa
thìa
dao
kéo
bút 
thước
vở
giấy in
khẩu trang y tế